【支那水貨佬有福了！】交通津貼加到$400。

特首林鄭月娥於《施政報告》中宣布，將公共交通費用補貼計劃加碼。

市民每月交通費超過400元後，每1元車費由現時可獲0.25元補貼增加至0.3元，

補貼金額上限亦由300元增至400元。在新安排下，若要「賺盡」400元津貼，每月車費料逾1,700元。

Carrie對支那同胞關愛滿滿。

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

有幾多人每個交通費要成1600，離地到，onl79

水貨客

走水貨既支那人、雙非支那童專享呢個福利

長者八達通用邊用到咁多
而家個個月淨係買九巴月票